寂寞在流動

快d送我入黑洞

某些真的假的夢

留名

一種愛千種刺痛

浸在午夜裏忍忍的痛

the first rule...

卻叫我入你 個屎忽窿

拮一晚三天刺痛

admin 我要入黑洞呀

比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

但你轉到某一個時空 失去了互通

你個名

is already violated

放我入去呀

想讓你知道我懂 請把我放進黑洞

admin點做野架!!